有無D食水唔深既訂PVC facebook page 介紹

想訂個fgo 源乃光pvc

jj插冰求

出去信和訂,應該都平過啲伏既facebook page

唔該師兄先
信和邊個訂貨信譽係好d架?
好驚一陣又浮動價格 又一係補錢 一係無貨

精品 孤注

都係上面講個兩間訂開
不過多數都係自己上網訂

深水埗有間新野係fb賣廣告賣得好行，有無巴打試過

自己上網同日本果D訂??
BTW 我都係EVA 粉

訂開孤注 食水唔深

支持娜鳩屋 十幾算姐

痴媽根

樓主一定係撚鳩屋啲potential customer

家陣資訊咁發達，間間舖頭都搞曬網上宣傳，google下就乜都清楚曬

點解呢間野仲生存到

上facebook搵業餘代購 越少人like嗰啲咪越平

THX
簡左 孤注
起碼有買過知係邊